到底中環班西裝友咁熱點頂

公司離地鐵站遠d都仆街

硬頂 利申 西John

會唔會成身汗

真係熱到生熱霏

份糧包埋架！

正常中環返工都唔洗露天
一係連住商場一係有天橋

D學生妹重著冷衫點頂

唔熱
利申揸車

真既西裝友洗鬼落街熱咩
身邊全部西裝同行 就算落街都唔會散得哂身上凍撚左咁多個鐘既冷氣

買d好質量少少既恤衫其實唔熱
著埋西裝褸去室外真係on99

好佩服full suit果d

唔知著住做乜咁

我怕凍唔怕勢
中學時期覺得齊恤衫好柒,日日都著冷衫
練成超強耐熱能力
人越大越怕凍

有頭髮邊個想..

其實係啲sales 先要西裝打呔姐
高職啲既個個捲起件衫，買完杯咖啡坐係officer 成日嘆冷氣啦

露天既時候都係食飯者 邊使走黎走去 其實好多都連住 唔洗曬 唔洗熱

由ifc行出去已經熱死

係食lunch 熱姐
叫外賣囉

著西返工 我一定冷氣接冷氣

睇見都熱
長袖裇衫+西裝褸
好在自己份工唔駛

著西裝唔代表搵得多

但都係人工包埋

你係咪唔識字

我公司d人包括我都係放公司
返到去先著 lunch同走果陣除返
早晚著住逼地鐵 行返公司真係on9仔
成三十度好型咩

熱到盲撚咗

牛記t shirt 番中環都表示好熱

真心唔明點解要著老西
成日話要專業形象
出面成35度 成身汗仲邊忽似專業形象

戇尻思想係咁嫁啦 一個人專唔專業做唔做到野絕對唔係著住一套西裝可以反映到出黎 但俗物就係鍾意以貌取人

汗味

公司凍撚到瀨屎

朝早直落停車場攞車返到公司office冷氣凍到鳩縮 晏晝嗌外賣 放工攞車返屋企 成日曬都唔使曬一下

但番到上office又好撚凍

但係D鬼佬真係好鍾意FULL SUIT

成身汗見客真係有生意？

無五皮都唔會返中環

lunch貴
西裝熱死

利申: 岩岩返左一個月中環 岩岩唔夠5皮

鬼佬就揸車返工，汗都冇滴
港豬就full suit 迫地鐵

呢d天時仲著full suit都唔荒高級得去邊啦

見到你呢類中學男生係夏天著冷衫, 心諗你想型但俾人感覺極on9

垃圾嚟
咩人夏天著冷衫都係

質素就質素, 恤衫啲mass 點樣好少少呀on9

其實中環面裝友大多係做銀行或保險

真係有錢班人唔駛著full suit

未見過landmark 返工嗰啲人 食lunch 會食到汗流浹背喎

你坐巴士迫地鐵當然覺得熱啦，大粒佬渣住車泊公司停車場，點熱都唔怕

利申 唔洗full suit

死虧佬 眼又殘 手又殘

做乜尻姐你

圖呢

最尾果句真 office 個冷氣凍到人都傻